{
    "New":"最新"
    ,"MindAsset":"智慧元"
    ,"Current Block:":"當前區塊:"
    ,"Loading...":"加載中……"
    ,"+New":"+新增"
    ,"Alias:":"別名："
    ,"Alias":"別名"
    ,"Icon:":"圖標："
    ,"Icon":"圖標"
    ,"Intro:":"介紹："
    ,"Intro":"介紹"
    ,"Lock time:":"鎖定時間："
    ,"Lock Value needed:":"需要鎖定金額："
    ,"Value to be locked:":"鎖定金額："
    ,"Cancel":"取消"
    ,"days":"天"
    ," days":"天"
    ,"All":"全部"
    ,"Edit":"編輯"
    ,"Add New Contact":"添加聯系人"
    ,"Add New":"新增"
    ,"Edit Contact":"編輯聯系人"
    ,"Please set attributes for the following contact:":"請設置下列聯系人的屬性："
    ,"Set Alias":"設置別名"
    ,"Category:":"類別："
    ,"no category":"未分類"
    ,"Close Window":"關閉窗口"
    ,"Contacts":"聯系人"
    ,"Send":"發送"
    ,"send":"發送"
    ,"Start Mining":"開始挖礦"
    ,"Solo":"獨自"
    ,"Mode":"模式"
    ,"Receiving Account ID":"接收賬戶地址"
    ,"Using CPU kernels":"使用CPU核數"
    ,"Hash Rate":"哈希速度"
    ,"Network Hash Rate":"網絡哈希速度"
    ,"Difficulty":"難度"
    ,"Estimated Revenue":"估計收入"
    ,"Estimated Revenue Interval":"估計收入間隔"
    ,"Connected to p2p network":"連接到P2P網絡"
    ,"WebPage Settings":"網頁設置"
    ,"Service Settings":"服務設置"
    ,"Language Settings":"語言設置"
    ,"Cache Settings":"緩存設置"
    ,"MindAsset Settings":"智慧元設置"
    ,"Settings":"設置"
    ,"Simple":"快捷"
    ,"Package":"安裝包"
    ,"test":"測試"
    ,"Unit:":"單位："
    ,"Price:":"價格："
    ,"Price":"價格"
    ,"Recipient Account ID:":"收款地址："
    ,"Recipient":"收款地址"
    ,"submit":"提交"
    ,"Close":"關閉"
    ,"MindAsset Tools":"智慧元工具"
    ,"Tools":"工具"
    ,"Sign Message":"爲消息簽名"
    ,"Verify Message":"驗證簽名"
    ,"Install Packages":"安裝安裝包"
    ,"Show Peers":"顯示節點"
    ,"Add Peers":"添加節點"
    ,"p2sh":"P2SH"
    ,"Current ID:":"當前賬戶："
    ,"Message to Sign:":"要簽名的消息："
    ,"Signature:":"簽名："
    ,"Sign":"簽名"
    ,"ID:":"地址："
    ,"Clear":"清空"
    ,"Until":"凍結到"
    ,"Link":"鏈接"
    ,"Fee Rate":"手續費率"
    ,"Estimated fee:":"估計手續費："
    ,"Suggested rate:":"建議手續費率："
    ,"Min rate:":"最低手續費率："
    ,"To":"發送給"
    ,"Confirm sending":"確認發送"
    ,"Tag":"關鍵詞"
    ,"Overview":"總覽"
    ,"Transactions":"交易"
    ,"Address Book":"地址簿"
    ,"Balances":"余額"
    ,"Balance: ":"余額:"
    ,"Available":"可用"
    ,"Unconfirmed":"未確認"
    ,"Locked":"凍結"
    ,"Total Balance":"總額"
    ,"This is your MindAsset account ID:":"這是您的智慧元賬戶地址"
    ,"Share this with anyone and they can send you payments.":"提供給要付款給您的人"
    ,"Normally your transactions would be listed here but you have not made any yet.":"通常您的交易會顯示在這裏，目前您沒有交易"
    ,"Date":"時間"
    ,"Type":"類型"
    ,"To/From":"來自/發給"
    ,"Amount":"金額"
    ,"To:":"發送給："
    ,"Enter The MindAsset Account ID of the Recipient":"請輸入收款地址"
    ,"Amount:":"金額："
    ,"Enter The Amount of MindAsset to send":"請輸入付款金額"
    ,"Message:":"消息："
    ,"Please leave message here to recepient.":"請在此向收款方留言"
    ,"Send Payment":"發送付款"
    ,"Tx Detail":"交易詳情"
    ,"Override":"修訂交易"
    ,"MindAsset Wallet":"MindAsset錢包"
    ,"ID already in contact list":"該地址已經在聯系人中"
    ,"ID is not valid":"地址無效"
    ,"Message oversize.":"信息過大"
    ,"Recent Revenues":"最近收入"
    ,"Not Connected":"未連接網絡"
    ,"Start Mining":"開始挖礦"
    ,"Stop Mining":"停止挖礦"
    ,"Mining  Mind Assets...":"正在挖礦……"
    ,"day":"天"
    ,"Mining started":"挖礦啓動！"
    ,"MindAsset Miner":"MindAsset挖礦"
    ,"Miner":"挖礦器"
    ,"Recent Transactions":"最近的交易"
    ,"Publishing content":"發布內容"
    ,"Your payment is successfully sent":"妳的付款已經成功發送"
    ,"Change":"修改"
    ,"Delete":"刪除"
    ,"Add":"添加"
    ,"Action":"操作"
    ,"empty id.":"地址爲空"
    ,"duplicate id.":"地址重複"
    ,"duplicate alias.":"別名重複"
    ,"Address added":"地址已添加"
    ,"Address changed":"地址已修改"
    ,"minted":"挖礦"
    ,"toSelf":"內部"
    ,"receive":"接收"
    ,"Previous":"上壹頁"
    ,"Next":"下壹頁"
    ,"value is not number":"請輸入數字"
    ,"value is too small":"數值太小"
    ,"Application":"應用"
    ,"default":"默認值"
    ,"Service":"服務"
    ,"Status":"狀態"
    ,"Language":"語言"
    ,"Time":"時間"
    ,"Introductions":"介紹"
    ,"expired":"已過期"
    ,"Verify Signature Passed":"驗證簽名通過"
    ,"Verify Signature failed":"驗證簽名失敗"
    ,"Input peer info to add":"輸入要添加的節點信息"
    ,"Package Name":"安裝包名稱"
    ,"Size":"大小"
    ,"Install":"安裝"
    ,"Address":"地址"
    ,"seconds":"秒"
    ,"minutes":"分鍾"
    ,"hours":"小時"
    ,"Connected":"已連接"
    ,"Today":"今天"
    ,"intro":"介紹"
    ,"Mind Asset Account ID":"智慧元地址"
    ,"input account ID to receive payment":"請輸入用于收款的賬戶地址"
    ,"Contact Alias":"聯系人別名"
    ,"tag-en":"Lang: En"
    ,"tag-zh":"中文"
    ,"Name":"名稱"
    ,"Peer:":"節點"
    ,"Verify":"驗證"
    ,"update success":"更新成功"
    ,"update failed":"更新失敗"
    ,"BrowseFile":"選文件"
    ,"clear success":"清除成功"
    ,"clear failed":"清除失敗"
    ,"nothing to update":"沒有更新"
    ,"lock time is too short":"鎖定時間過短"
    ,"lock value is too small":"鎖定金額過小"
    ,"wrong idfrom":"沒有私鑰"
    ,"no private key":"沒有私鑰"
    ,"Transaction amounts must be positive":"交易金額必須爲正"
    ,"output amount too small":"輸出金額過小"
    ,"Insufficient available funds":"可用余額不足"
    ,"Transaction too large":"交易長度超標"
    ,"params less than 3":"參數少于3個"
    ,"user cancelled":"用戶取消操作"
    ,"wrong id":"id錯誤"
    ,"tx not found":"交易未找到"
    ,"Can't resign":"不能重新簽名"
    ,"No small unspent,please split and try again":"沒有小額輸出，請拆分後重試"
    ,"wrong password":"密碼錯誤"
    ,"tx already confirmed":"交易已經被確認"
    ,"sign transaction failed":"簽名交易失敗"
    ,"tx rejected":"交易被拒絕"
    ,"encryption failed":"加密失敗"
    ,"Private key not available":"私鑰不可用"
    ,"Sign failed":"簽名失敗"
    ,"page is blocked by user":"頁面已被用戶阻止"
    ,"invalid signatures":"簽名無效"
    ,"signatures number not enough":"簽名數量不足"
    ,"Dev":"開發者頁"
    ,"content":"內容"
    ,"Intro: ":"介紹:"
    ,"wallet":"錢包"
    ,"settings":"設置"
    ,"service":"服務"
    ,"tools":"工具"
    ,"help":"幫助"
    ,"Help":"幫助"
    ,"MindAsset Help":"智慧元幫助"
    ,"ON":"開"
    ,"OFF":"關"
    ,"Item":"項目"
    ,"Onchain":"鏈上"
    ,"Failed to send tx: ":"發送交易失敗："
    ,"recepient amount not set":"金額爲空"
    ,"recepient account id empty":"接收賬戶爲空"
    ,"out id is not valid format":"接收賬戶格式錯誤"
    ,"recepient amount less than zero":"收款金額小于0"
    ,"recepient amount is not number":"收款金額不是數字"
    ,"Successfully change alias to ":"成功更改別名爲："
    ,"Instruction:":"提示："
    ,"Copy message":"複制信息"
    ,"user canceled":"用戶取消操作"
    ,"Lock for:":"凍結時間："
    ,"Time: ":"時間："
    ,"Height :":"高度："
    ,"Inputs:":"輸入："
    ,"Outputs:":"輸出："
    ," unlock in: ":"凍結時間："
    ,"Coinbase: ":"發幣："
    ,"Publish Content":"發布內容"
    ,"txid: ":"交易ID："
    ,"Add node failed":"添加節點失敗"
    ,"Add node success":"添加節點成功"
    ,"send-message-error: ":"發送信息失敗："
    ,"MindAsset Developers":"智慧元開發團隊"
    ,"Quantity less than 1":"數量少于1"
    ,"invalid idforeign":"對方地址無效"
    ,"No address":"沒有地址"
    ,"can't mine while chain is not up to date":"區塊鏈不是最新，不能挖礦"
    ,"Under construction":"建設中"
    ,"Override failed":"修訂失敗"
    ,"Posted: ":"發布時間"
    ,"Lock until:":"凍結到:"
    ,"Mind Asset - Help":"智慧元 -幫助"
    ,"Mind Asset - Introduction":"智慧元 -介紹"
    ,"Link is invalid":"鏈接無效"
    ,"Download newest version":"下載最新版"
    ,"Mind Asset":"智慧元"
    ,"Mind Stone":"智慧石"
    ,"Raw Stone":"原石"
    ,"Tx Type":"轉賬類型"
    ,"Type:":"類型"
    ,"Stain":"染色"
    ,"staining":"染色"
    ,"Please choose Mind Asset type":"請選擇智慧資産類型"
    ,"Balance Available:":"可用余額"
    ,"Start Staining":"開始染色"
    ,"Time Deposit":"定期存款"
    ,"Time(days)：":"時間（天）："
    ,"Enter The time to deposit ":"輸入存款的時間"
    ,"Interest Rate:":"利率"
    ,"Lock time lower than minimum requirement":"鎖定時間短于最低要求"
    ,"POS Interest Rate":"POS利率"
    ,"Year":"年"
    ,"Enter The Amount of Mind Assets to stain":"請輸入要染色的智慧資産數量"
    ,"Enter The Amount of Mind Asset to deposit":"請輸入要存款的智慧資産數量"
    ,"Confirm Deposit":"確認存款"
    ,"Your deposit is successfully sent":"您的存款交易已經成功發送"
    ,"Your staining transaction is successfully sent":"您的染色交易已經成功發送"
    ,"Failed to send deposit tx: ":"發送存款交易失敗："
    ,"deposit":"定期存款"
    ,"Mind Sign":"智慧簽名"
    ,"Config":"設置"
    ,"Sign message":"對消息簽名"
    ,"Validate message":"驗證消息"
    ,"Validate fail":"驗證失敗"
    ,"Validate success":"驗證通過"
    ,"Invalid address":"地址不合法"
    ,"Your Mind Bank Account Address":"您的智慧銀行賬戶地址"
    ,"Mind Gene":"智慧基因（MG）"
    ,"Award status":"獎勵概覽"
    ,"Trust Interest Schedule this Century":"本世紀信任利息進度"
    ,"Total Trust Interest Schedule":"信任利息總進度"
    ,"This Week":"本周"
    ,"This Month":"本月"
    ,"Last Month":"上月"
    ,"This Year":"今年"
    ,"Input the address to search":"輸入地址進行搜索"
    ,"Minimum Amount":"最小金額"
    ,"Input a label for this address to add to your address book":"爲這個地址輸入壹個標簽，以便將它添加到您的地址簿"
    ,"label":"標簽"
    ,"Commission Charge":"手續費"
    ,"Confirmation Time":"確認時間："
    ,"Common":"壹般"
    ,"Rapid":"快速"
    ,"Add Recipient":"添加收款人"
    ,"Clear All":"清除所有"
    ,"These are your MG address for collection":"這些都是您的MG地址，可用于收款"
    ,"Copy Address":"複制地址"
    ,"QR Code":"二維碼"
    ,"Sign for the information":"對消息簽名"
    ,"New Address":"新建地址"
    ,"Trust Interest":"信任利息"
    ,"Snap save":"已搶存"
    ,"Current stage":"當前階段"
    ,"Total Interest":"階段總額："
    ,"Trust Interest Total Amount Surplus":"信任利息總金額剩余："
    ,"Surplus Amount":"剩余額度："
    ,"Highest Rate in next stage for hundred days":"下階段最高百日利率："
    ,"Total Amount in next stage":"下階段總金額："
    ,"My Total Amount":"我的總額(MG)"
    ,"Available Balance":"可用余額："
    ,"My Interest":"我的利息："
    ,"Choose MG lifetime":"選擇幣齡（約天）"
    ,"Interest rate for hundred days":"百天利率"
    ,"Input limit":"輸入額度（MG）"
    ,"Obtain the Interest Award":"獲得信任獎勵（MG）"
    ,"Snap save now":"立即搶存"
    ,"Historic Records":"曆史紀錄"
    ,"Remaining MG lifetime":"剩余幣齡（天）"
    ,"Rate for hundred days":"百天利率"
    ,"Actual Input(MG)":"實際投入（MG）"
    ,"Obtain Award (MG)":"獲得獎勵（MG）"
    ,"Charity Donation is coming":"公益捐款即將到來"
    ,"Charity Donation will be published in next edition":"公益捐款將在下壹版本發布"
    ,"Public Benefit":"公益"
    ,"Public Benefit Donation":"公益捐款"
    ,"Public Benefit Vote":"公益投票"
    ,"Continue to Vote":"繼續投票"
    ,"Donation Amount":"捐款金額"
    ,"Choose automatically":"自動選擇"
    ,"Manual Operation":"手動選擇"
    ,"Autograph":"簽名"
    ,"Please input your name":"請輸入您的姓名"
    ,"Leave a message":"留言"
    ,"Please input the message which will stay in Block chain forever":"請輸入您的捐款留言，寫下您對全球公益事業的寄語。您的留言將永久地保留在區塊鏈中，作為您對全球公益事業貢獻的見證（選填）"
    ,"Thanks for your donation to the global public welfare":"感謝您對全球公益事業的貢獻，捐給您喜歡的公益機構！"
    ,"Let us share the fortune of love and wisdom in transparent, fair and balance block chain ecology":"讓我們在公平、透明、平衡的區塊鏈生態中分享智慧與愛的財富"
    ,"Global Public Benefit":"全球公益壹鍵捐款"
    ,"Vote Result":"投票結果"
    ,"Your Available votes":"您的可用投票數爲："
    ,"Prompted Charity Organization list":"被提名的公益機構名單（排名不分先後）"
    ,"Organization Name":"機構名稱"
    ,"MG Address":"MG地址"
    ,"Operation":"操作"
    ,"Please Input the votes":"請輸入投票數"
    ,"Overview":"總覽"
    ,"Trade Record":"交易記錄"
    ,"Signature-sign for information/Signature Information Verification":"簽名－爲消息簽名/驗證簽名消息"
    ,"Signature Information":"簽名消息"
    ,"Verification Information":"驗證消息"
    ,"Mind Bank Address":"智慧銀行地址"
    ,"This is the Mind Bank Address for sending payment":"這是您用來付款的智慧銀行地址，在付款前，請總是核實付款金額和收款地址"
    ,"Mainkind Love Conversion System":"人類大愛公約系統"
    ,"Public benefit vote will publish in next version, coming soon":"公益投票將在下壹版發布，敬請期待"
    ,"Public benefit vote century grand prix is upcoming":"公益投票世紀大獎即將開啓"
    ,"Please input an MG address, like MmqeEGhVKCxEQ7HbLpJJNy8XdMkmuY7KnP":"請輸入壹個MG地址 （例如MmqeEGhVKCxEQ7HbLpJJNy8XdMkmuY7KnP）"
    ,"Click Sign Message to generate the signature":"單擊“簽名消息”産生簽名"
    ,"Input signature address, information":"在下面輸入簽名地址，消息（請確保換行字符、空格符、制表符等等壹個不漏）和簽名以驗證消息。請確保簽名信息准確，提防中間人攻擊。"
    ,"Input the Signature":"輸入簽名"
    ,"You may sign the information by your address to prove that you are the owner of the address":"您可以使用妳的地址對消息進行簽名，以證明您是地址的所有人。注意不要對模棱兩可的消息簽名，以免遭受釣魚式攻擊。請確保消息內容准確的表達了您的真實意願。"
    ,"Choose the Receipt Address":"選擇收款地址"
    ,"Confirm":"確定"
    ,"Choose Payment Address":"選擇付款地址"
    ,"Payment Request":"請求付款"
    ,"New Recieve Address":"新建接收地址"
    ,"New Send Address":"新建發送地址"
    ,"Mutlti Deal:":"多筆交易"
    ,"Please unlock your account first":"請先解鎖賬戶再進行操作"
    ,"Deal Detail":"交易詳情"
    ,"Coin age rewards": "幣齡獎勵"
    ,"The current one hundred day return": "當前百日收益率"
    ,"Expected yield": "本次預計收益"
    ,"Accumulated income": "累計收益"
    ,"Start receive": "開始領取"
    ,"The public vote": "公益投票"
    ,"Join the vote has a chance to get the award": "參與投票就有機會獲得世紀大獎"
    ,"Reward address number": "獎勵地址數"
    ,"Award Amount": "中獎金額"
    ,"The winning probability": "當前中獎概率"
    ,"The progress of this century": "本世紀進度"
    ,"Vote": "投票"
    ,"Available Revenue List": "可投票列表"
    ,"No Available Revenue": "沒有可用票數"
    ,"Blocks": "區塊數"
    ,"Votes": "票數"
    ,"Approximately": "約"
    ,"Confirm Vote": "提交投票"
    ,"Ranking": "排名"
    ,"Proportional Voting": "投票比例"
    ,"The winning announcement": "開獎公告"
    ,"The public vote Lottery century awards announcement": "公益投票抽獎世紀大獎公告"
    ,"The winning century:": "中獎世紀："
    ,"No.": "第"
    ,"Century": "世紀"
    ,"The winning amount of this century:": "本世紀中獎金額："
    ,"Winning mind bank address": "中獎智慧銀行地址"
    ,"Voting is not over of the century, no announcement": "本世紀投票尚未結束，暫無公告"
    ,"Before the vote cut-off": "距投票截止還有"
    ,"Interest Of This Century": "當前世紀利率"
    ,"You Can Use It To Vote": "參與公益投票抽獎贏取"
    ,"Go To Vote": "去投票"
    ,"Century Awards": "世紀大獎"
    ,"Expected Interest": "預計收益"
    ,"Vote Confirm": "投票確認"
    ,"Whether to confirm to vote": "是否確認去投票"
    ,"The deal won’t gain the coin age award after joining the public vote lottery, and the vote can’t be canceled.": "參與公益投票抽獎後，本筆交易將無法領取幣齡獎勵，投票後將不可撤銷。"
    ,"Draw Interest Confirm": "領取利息確認"
    ,"Whether to confirm to gain the interest": "是否確認領取利息"
    ,"The deal can’t join the public vote lottery after getting the interest.": "本筆交易領取利息後，此筆交易將不能參與公益投票抽獎"
    ,"Announcement": "開獎公告"
    ,"Donation": "公益捐款"
    ,"Coin Rewards": "幣齡獎勵"
    ,"Public Vote": "公益投票"
    ,"Donation Confirm": "捐款确认"
    ,"Vote successfully": "投票成功"
    ,"Failed to vote:": "投票失敗:"
    ,"balance unenough": "余額不足"
    ,"Donate successfully": "捐款成功"
    ,"Failed to donate:": "捐款失敗:"
    ,"Institutional choice": "機構選擇"
    ,"About": "約"
    ,"Left": "距開啟"
    ,"Donation Amount": "捐款金額"
    ,"Sign": "姓名"
    ,"Failed to draw:": "領取失敗:"
    ,"Please choose cheques": "請選擇至少壹筆收入"
    ,"Draw Interest": "領取利息"
    ,"Drawing": "領取中"
    ,"Donation not begin": "現在本世紀公益機構投票還在繼續，待本世紀結束投票排名結果確定後，默認得票數最高的機構才能確認，請在公布排名結果後再來捐款，感謝您對全球公益事業的貢獻和支持！"
    ,"Introduction": "說明"
    ,"Donation Rule": "被投票選中的公益機構平分捐款，第壹個世紀選出1個公益機構，第二個世紀選出2個公益機構，以此類推，直到選出100個公益機構完成，每個世紀都根據機構獲得選票的多少變化而變化。"
    ,"Awards Notice": "開獎公告"
    ,"Vote Tip One": "1、同筆交易產生的幣齡獎勵中領取利息與投票抽獎不可同時參加，請您根據個人策略擇壹參加，確認領取或參與後將不可撤銷。"
    ,"Vote Tip Two": "2、投票獎勵為系統隨機抽獎，中獎後您將獲得高額獎勵，中獎概率根據當前參與投票獎勵的人數產生相應的浮動；"
    ,"Vote Tip Three": "3、投票抽獎周期約100天，投票結束將隨機抽取100個地址，獲得世紀大獎，開獎結果可在開獎公告中查詢。"
    ,"cheque already spent": "選擇的收入已經消費"
    ,"Draw successfully": "領取幣齡獎勵成功"
    ,"vin is empty": "請重新選擇收入"
    ,"Have no vote result": "本世紀投票結果將於世紀結束時公布"
    ,"all": "全部"
    ,"receive": "接收"
    ,"send": "發送"
    ,"toSelf": "內部"
    ,"pos": "幣齡獎勵"
    ,"deposit": "信任獎勵"
    ,"staining": "染色"
    ,"minted": "世紀大獎"
    ,"other": "其他"
    ,"depunconfirmed": "待確認"
    ,"depreleased": "已發放"
    ,"deplocked": "記息中"
    ,"Signname": "簽名"
}